{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054801",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "79대포 인천만석점"
    },
    "text": "仁川広域市東区花島津路186番キル41階は若者が集まる場所として有名です。 79テポでは、韓国人のソウルフードであるパジョンを再解釈した「パサクパジョン」が楽しめます。 「パリパリパジョン」はサクサクとパリパリ感が目立つ特徴があります。 このパジョンは79デポだけが特許を保有しており、他では味わえません。 ここはお酒が飲めない人がたくさん集まる場所として有名です。 理由はここで有名な「スラッシュマッコリ」が楽しめるからです。 「スラッシュマッコリ」はすでにSNSやブログでお酒が飲めない人に人気のマッコリとして知られています。 このマッコリは常連に違いないし、一度味わうと忘れられない味です。 79大砲は居酒屋で特許を取得した唯一の場所として知られています。 ここで一度味わうと、常連の予約をすることになるでしょう。 サクパジョンとスラッシュマッコリの他にも30種類以上の多様なメニューがあります。 すべてのメニューのイメージと実際のイメージはほぼ同じだそうです。 仁川万石店の79デポで、今すぐ友達、家族、恋人と一緒に来て楽しい時間を過ごしてみましょう。 メニューは79キムチサクパジョン、79ドンネサクパジョン、海鮮お好みパサクパジョン、ダブルオンヤン式プルゴギパサクパジョン、チーズコンマヨパサクパジョン、イチゴスラッシュマッコリ、ブルーベリースラッシュマッコリ、アップルマンゴースラッシュマッコリ、生クリームスラッシュマッコリ、路上おでんタン、スンドゥブチゲ,生アサリスープ,チーズラポッキ,肉入りキムチチゲ,牛コプチャンの寄せ鍋,清州肉通りの和え物餃子,ビビンユッケ,ビビンつぶ貝",
    "QA": [
        {
            "question": "79テポはどこにありますか？",
            "answer": "仁川広域市東区花島津路186番キル41階にあります。"
        },
        {
            "question": "79デポで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "サクパジョンやスラッシュマッコリを含め、30種類以上の多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "パサクパジョンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "パサクパジョンは韓国のソウルフードであるパジョンを再解釈した料理で、サクサクとした食感が特徴です。"
        },
        {
            "question": "スラッシュマッコリとは何ですか？",
            "answer": "スラッシュマッコリはお酒が飲めない人に人気のマッコリで、常連の予約をするほどの味わいです。"
        },
        {
            "question": "79デポで味わえる特許料理はありますか？",
            "answer": "79デポでは特許を保有しているパサクパジョンが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "79デポはお酒が飲めない人におすすめですか？",
            "answer": "はい、お酒が飲めない人にも楽しんでいただけるスラッシュマッコリが提供されています。"
        },
        {
            "question": "79デポはどのような雰囲気の場所ですか？",
            "answer": "若者が集まる場所として有名で、友達や家族、恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "79デポのメニューのイメージは実際の料理と同じですか？",
            "answer": "はい、すべてのメニューのイメージと実際の料理はほぼ同じです。"
        },
        {
            "question": "79デポに行くと一度味わうと常連になる料理はありますか？",
            "answer": "特許料理であるパサクパジョンは一度味わうと忘れられない味で、常連になる方も多いです。"
        },
        {
            "question": "79デポの近くには何がありますか？",
            "answer": "仁川万石店の79デポの近くには、様々な観光名所やショッピングエリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 430
    }
}